---
title: "Serverzugriff"
date: 2020-06-19T21:01:08+02:00
categories: [
    "Recommended",
    ]
tags: [
    "server",
    ]
draft: false
---

Die hier aufzufindenden Dienste sind alle selbst gehostet und jeder kann sie gerne nutzen wie er will (Solange er nichts kapuuutt macht ;D).
Es kann natuerlich passieren, dass ein kleines Adminlein nen falschen Knopf drueckt und deshalb dann die Daten weg sind. Also alle wichtigen Daten lieber auch noch woanders speichern... Backups und so...

